# Zadání korespondenčního úkolu 1 #

Vybrat si libovolnou kapitolu a napsat rešerši.

# Zadání korespondenčního úkolu 2 #

Napsat program na detekci hran nebo odhaleni fotomontáže v obrázku.

# Zadání korespondenčního úkolu #

Napsat program pro odstranění šumu v obrázku. Vyčistit od šumu
například turínské plátno.
